# orders #

Класс позволяет определить, сколько фирма в наилучшем случае сможет заработать, принимая более ценные заказы.

### Исходные данные, введённые с клавиатуры: ###
* количество заказов
* стоимость заказов (в цикле)
* количество времени